喺香港做唔到億萬富豪，就一定要低貧窮線以下嘅人，否則慘過食屎

有錢佬每年剩係退稅已經攞返過億，業界年年都有政府撥錢，官商勾結幾十年冇人阻止到。
窮撚、蝗、蝻、蛯年年都有錢派，綜援出三糧，再加埋公屋同其他一大堆咩高齡津貼、長生津、傷殘津貼，爽到仆街。

如果你係月入10K-30K就等乞米都得，樓你唔會買到，錢你唔會儲到，業你唔會創到，民你又移唔到，但係又做到狗咁，年年交稅補貼鳩鐵，一世為奴，完

講到咁撚慘，做咩唔去搞革命？

有
我已經召集左十萬精兵

正解

但香港地貧窮線三萬太低

要革命先講得野?